本賽季美斯丟失球權,錯失絕佳機會都是隊內第一

本賽季西甲出場6次，丟失球權97次，場均丟失球權16次，隊內第一。
本賽季歐冠出場4次，丟失球權72次，場均丟失球權18次，隊內第一。

本賽季西甲，錯失絕佳機會2次，隊內第一。
本賽季歐冠，錯失絕佳機會3次，隊內第一。

開親美斯post都無人理

唔過兩頁

一頁

半頁

負責做突破 咪會有高失球權，只做等餵咪唔會失球囉

數據source?

但琴晚靠佢反CUP喎

因為隊友都唔識突破

你仆街啦，講真話

美斯第一

樓主又燈